有無人好貪心

已經有
仲想再多多個
多出黎既keep左一段時間無左 仲想lur

邊個負評得咁快

貪啦 貪多啲 貪都兩邊都失去就啱

講得岩 所以我都感激佢做到好絕 唔比我貪落去
貪慾真係好難控制